而且，所有的廣告組和關鍵詞都將從他們的母公司活動中繼承競標。 谷歌可能需要補貼新聞，但不是像這樣 
 正如他在最近的國情諮文中所指出的，他接手的預算陷入了困境。 VOSD播客:預算衝擊和學習損失|Nate John | 2021年2月5日|聖地亞哥之聲 
 20世紀初設計這些測試的心理學家錯誤地認為，你從家人那裡繼承了“智力”，無論你做什麼都不會改變它。 關於標準化測試，你需要知道什麼?瓦萊麗·施特勞斯| 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 幸運的是，布什繼承了他父親的幽默感和他的兩隻左腳。 並非所有總統的舞蹈技巧都是一樣的，邦妮·伯科維茨，喬安妮·李 
 政治腐敗、經濟不平等和暴力是美國社會的有機特徵，它們反映了國際發展從啟蒙運動繼承下來的同樣的種族主義遺產。 不同政治派別的美國人對這次未遂叛亂的誤解是什麼|Corrie Decker, Elisabeth McMahon | 2021年1月21日|華盛頓郵報 
 西蒙沒想到會繼承，從某種程度上說，他也從未真正繼承過。 2014年11月24日，《每日野獸》 
 這種人口結構的現實意味著，無論誰在2016年及以後贏得郊區選民的選票，都將繼承政治的未來。 進步主義者對郊區的戰爭喬爾·科特金| 2014年11月16日|每日野獸 
 話雖如此，領導權並不是與生俱來的繼承權，它會一直延續下去。 托馬斯·弗裡德曼採訪希拉里·克林頓和克里斯蒂娜·拉加德2014年4月5日 
 只有在女性生育、男性繼承的文化背景下，它才有意義。 處女胎背後的奇怪科學|念珠菌·莫斯| 2014年1月22日|每日野獸 
 反進化論者在這場表演中受到的羞辱與他們在《繼承風》中受到的羞辱一樣。 神創論的最新特洛伊木馬逼近弗吉尼亞學校|卡爾·w·吉布森| 2014年1月19日|每日野獸 
 15洪水滋潤大地。 這樣，他的忿怒必承受那不尋求他的列國。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 他們從父親遺傳給孩子，或通過血緣，不認為這個比那個大。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他必說、你們這蒙我父賜福的、來承受創世以來、為你們所豫備的國。 契約條例|約翰·坎寧安 
 我去朝聖，送禮物，但沒有人繼承我的名字和我種族的傳統。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 他知道自己是老查爾斯·法弗舍姆的近親，自然認為他會繼承他的財產。 《永恆的武器》約瑟夫·霍金